法國係公司廁所打J特別快射

可能有壓力
諗住快快趣打完出返去做野